Ceci est le quiz de culture générale.
Le quiz contient 16 questions et réponses, une image dédiée à chaque question, une minuterie et une jauge de minuterie, des voyants de progression et à la fin du quiz, nous avons un score en pourcentage ...

J'ai utilisé figma pour créer un prototype de l'application de quiz ...

J'ai utilisé html pour créer du contenu, CSS pour faire du style et la plupart du temps j'ai utilisé flexbox pour faire le positionnement.
Pour les responsivnes, j'ai utilisé des médias.
Et pour faire tout le comportement de la page j'ai utilisé Javascript.

